【韋碧克降臨】阿仙奴16-17球迷吹水區 XCVI

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

feel 到 今晚就係雲加宣佈續約既好時機

今晚入球show

Arsenal FC‏ @Arsenal
For those asking, Ox (hamstring) and Rambo (calf) miss out today

Danny Welbeck starts a PL home game for the first time since 30 April 2016, when he scored the winner in a 1-0 win vs. Norwich.

Man City are unbeaten in their last 7 PL games (4 wins, 3 draws), their longest run under Pep Guardiola.

Arsenal have taken just 5 points out of a possible 24 in matches against teams currently in the top seven.

Mattias Karén‏ @MattiasKaren
Arsenal CEO Gazidis has told fans no decision has been made over Wenger yet, but admitted last 6 weeks haven't been good enough.

black b 1:0

ozil1-1

迪布尼 1:1
施華 1:2
阿古路 1:3
費蘭甸奴 1:4

新垣結衣手足住係 london

主席傷？

雲加

哥狗出全攻陣
擺明想大炒阿狗啫

黑b

無人防呀
死得啦

曼城0防中

哥狗: 3個後衛打巢你

費蘭甸奴應該防中

15號係邊個？

有sopcast link?

拿華斯

jesus navas

迷雲黨真的太好，無冠也撐得到～～～

Orbinho‏ @Orbinho
This is the first time that Arsenal have lost four league matches in a five game run in Arsene Wenger's reign. First time since April 1995.

究竟邊隊做華佗

即將又破紀錄了

求下石狗出盡力炒鳩阿狗

OptaJoe‏ @OptaJoe
1 - Arsenal have lost just one of 19 previous home Premier League matches against Manchester City (W12 D6). Edge.

咪又係續約

等同香港堆民主派去中聯辦示威一樣

唉,唔知點解覺得今晚會羸,有冇人可以屌醒我

我都覺

Arsenal FC 1886 not 1996

禾all in jor ar dog 聽朝準備去ifc

Mattias Karén‏ @MattiasKaren
Gazidis said current slump will be used as "a catalyst for change" -- but that doesn't necessarily mean changing the manager.

加齊迪斯食撚屎

我按埋層樓去all in了

我買了鏝城

我買左阿狗輸0:3 22倍

有無清買0:2 0:3

係買就買客其他啦

仲有高C尼首球

利申買左主勝2.8

Sky Sports Statto‏ @SkySportsStatto
David Ospina makes his 1st PL start since the 3-3 draw v West Ham, Apr 9, 2016. Has lost only 2 of his 22 PL starts for Arsenal

雖然無咩人睇好阿記 但老老實實 鏝果條防線都無本錢打咁既陣啦

不如你送俾我算
好過益馬會

做咩唔出間諜？

傷撚左啊 坐輪椅守龍？

傷

奧斯賓那今晚應該好慘

踢完場波就宣佈續約
你班友可以點?
阿仙奴最黑暗的一天?

贏左你就知

垃圾陣

SKY SPORTS HD英文
acestream://49429150001fb998bda34055b4b21cd10482ac8f

有分別咩

Cech間諜一號 Ospina間諜二號

可以睇上半場

Chris Wheatley @ChrisWheatley_
Chris Wheatley 已轉推 Gooners20
Members of the Hong Kong fan group who flew a #WengerIn banner over The Hawthorns are at the Emirates today.

Gooners20‏ @RespectAW_COYG

Some of Gooners20 members at Emirates support the team today!COYG !@ChrisWheatley_ @JamesPorteous @TheArsenalChris @Arsenal @AiradsBanners

唔敢出樣

change ceo

垃九圾 同盲撐有咩分別

For those asking, Ox (hamstring) and Rambo (calf) miss out today

#AFCvMCFC

係咪就係個位傷場既巴打

有冇人有web lin

Arsenal FC‏已認證帳戶 @Arsenal 43分43 分鐘前
更多
Our team once more: Ospina, Bellerin, Mustafi, Koscielny, Monreal, Xhaka, Coquelin, Walcott, Ozil, Alexis, Welbeck

#AFCvMCFC

Ozil Alexis Welbeck

One Arsene Wenger

Out Arsene Wenger

4231

呢兩件又做乜柒呀

navas 右閘?

And It's live

唔識英文

贏切

郁兩下就入hamstring

費蘭甸奴右閘

有冇電話link?

執柒咗佢啦

Navas 應該RB

臭燒夠鐘隱形

似係
雲加2.0

求LINK~~

平安鐘

on9

嚇死

OOO

咁快唔夠打

XHAKA

夢遺同細梅條gap

永遠哥基搭XHAKA

哥基都係前面果個

黑B

差d收皮

鏝無防中陣
全攻型

岩岩封左盤 以為阿妓咁快入波

以為入

0-1

屌

真係入

搞笑阿仙奴

有冇咁撚快呀

1:0!!!!

Welbeck

單車

笑死

真 收皮

456

哈哈哈哈哈 死老野肯走未

又比人屌打

阿記都冇防守，
梗係攻都盡

兩腳波

黑b有到好就係無咁易pk

屌那星

唔洗續約啦

走未

今次真係走啦掛

O13企咁出做嘜

雲加個墳頭出哂草

班人發夢

比比鳥個頭好柒

Sane上次對阿記好似就係佢追平

Yeah 左出黎

快到呢

比比鳥連跑都唔嬴.

仲有咩用???

阿狗=桑尼私家雞

迷雲

梅斯達菲
比爾連今次救唔到了

零防守戰術

比拿連續完約有幾多好波

一兩下就劏穿

而家廢撚到震

肯躝屍未 續你老母呀

雲加又同後面既朋友講經

2腳就入波

比比鳥果邊場場都失位比人入

比著以前 追到啦

有d 興奮

bellerin 真係好垃圾

嘻

對面殘陣過你

Yes

大炒了

比辛尼食左位

第一次救到 第2次入波

唔講以為打緊3後防
細梅去左邊

呢球輸比比鳥啦

雲加點算

雲加好波呀

係咁放長波湯穿

哥基連傳腳波都唔得

仲可以場場正選

我屌 都未開得切黎睇
已經0:1

到底雲加續咗約個消息幾時可以發佈
輸到完季咪冇機會講出黎

臭燒腳軟

走啦仲續呀

bellerin mustafi 兩個都好大責任

輸唔輸波都唔會走

你最好快啲，
唔係0比2可以唔開

幾時先續到約

現場果位巴打快撚d舉牌
萬綠叢中一點紅就係你

我係你 就唔會開黎睇

衝上去頂高波

點解阿仙奴仲有球迷?

今日有無飛機睇

對面個陣好j到爆

OZIL 又係比人迫一迫訓低 再望球證

角大俠呢吓

中路大開

防中呢？

又係早段比人入兩球既劇本

比比鳥係咪唔想踢

黃牌要叫停???

如果係沙卡?
紅撚左啦

輸唔輸對佢無影響

同點解有人迷雲一樣

比歷連廢成咁點解仲死用佢？

4-1位巴打係邊
面家差阿妓4粒咋

想同藍斯一齊去巴塞

呢場1:5定5:1咪又係照續
志在搵啲野睇下笑下啫

唔通出 jenkinson 咩

比比鳥續完約 轉左髮型次後有邊場係打得好

雲加又屌自己同事

其他右閘
迪布治,加比爾,贊堅臣...

條仆街死都唔剪頭髮

Coquelin 既位置感同出腳選擇真係3-4線

有時真係笑左出黎 隊波竟然可以廢成咁

爭啲輸到0:2

比比鳥藍shit打包貼錢送比疤ok?

算啦大家，今場贏定輸雲加都係唔會走架

啲人企定定練龍？

呢個真

ooo

仲有咩人可以用

兩野直塞就收皮

迪布尼中柱

睇親ospina救波就好驚

X2

細梅做進攻第一點已經錯到無譜

haha踼乜撚

ospina

被人屌打

開始係禁區外慢慢妹個波

幾年黎 依家呢隊阿狗都算撚心淡既一隊
人腳絕對係幾年黎最好 但點解可以踢到PET屎咁

阿狗陣型亂到仆街

任射唔嬲咁 後防廢到

贊仔實好過佢

買左1-5既Bro 梳啦 今日我廠諗住輸到客其他

遲左幾分鐘睇就比已經失左球

輸到無感覺

屌那星 控多陣使死咩

出C15

再遲啲失多幾球

咁既人腳教到咁

OOOvsMC

如果唔係OZIL

就吹左啦

英超球證. 睇人黎吹

身為阿迷真心希望輸

ACESTEAM LINK PLX

阿狗屎都無得食
連禁區頂妹波都無得玩

我老母教都無咁衰啦

bellerin 企咩位岩岩嗰球

係就輸夠4 5 6啦

反cup我出彌敦道裸跑呀屌佢老母

奧燒真係幾劣下

隊友唔走佢唔識交波開始 就無心踢

頭寒

我教都無咁衰

踢出自己風格?? 睇過

炒夠五粒唔該

俾人炒都係風格

冇啦冇啦

我隻狗教都冇咁衰

唉屌跑返屋企一開著電視就輸左粒

前4都爭唔到了

咁嘅人腳踢出嚟差過中游班

阿狗踢到作客咁

達子係鏝後備笑鳩老野

頭寒啦

其實右路係咪廢架
山狗奧燒黑b過曬左邊

進攻得山狗派 其餘駁腳

人地要做明星呀 形象好緊要的

人地3射2中
阿狗未射過波

睇完鍠再睇呢度好大反差

爺爺仲話鬥攻

好心你啦阿狗都淪落到呢個地步
大家都麻木你仲俾咩 fake score

高基連 準備兩黃…

山狗都甩左幾球

山狗又死扭

全世界最好Vs全英超最差

熱誠飛剷

99Lin60Min兩黃一紅劇本

出親哥基 = 打少個

守無撚用.

攻更加無撚用

仲塞住哂D位

高基連定Xhaka紅先 Or either

球霸山狗 hea鳩奧燒 垃圾4後防+coq
加個垃圾教練
真係笑04

我廠個勢返返晒嚟

山狗好差

想睇一齊紅會點

一定有先後，唔存在either

講真而家個個都差
淨係針對個別球員真係冇意義

而家呢隊波
Kitchee 都可能贏唔到

好頹

皇馬夠擔就去雲加度證明自己

想問下綁係右手黑色果舊係咩黎？

ozil做左兩個tackle了

對攻喎

屌，原來禾係度，佢有冇掂過波

唔係呀，覺得好好笑喎。

沙尼入波yeah左出黎

曼快快手入多球啦

個個淨係識俾波山狗
可以點

奧燒推個波比人

奧燒都唔知推波做乜撚

走啦 爺爺

基佬突睇怕都會走

禾仔有冇踢？

半場前唔失多球已經偷笑

比比鳥又連守都唔掂
唔好講話同佢配合

山狗而家反雲，唔會落力踢

好掛住太子

禾例牌參與度唔高咖啦

ozil

垃圾

點解仲有人咁多人入場睇

呢隊波唔配有山齊士

入場迷雲

有

殺卡

俾人呃左買季票?

有ospina 係度都幾有信心俾人大炒

大戰喎

唔見既😂

佔領球場

呢家隊波主場定作客都無分別
一啲士氣都無 好地地一套陣容比雲加玩散

屌你 歌姬可唔可以死撚番落去拎波啊仆街

呢件走咪走囉
阿狗都唔識用佢，同埋都開始老
最重要係佢呢個level大把選擇

退落黎對自己大家都好

XHAKA防中 高基B2B
真係好ON9

正式啟動

99LIN

幾時出你派膠

屌佢自己踢到球霸咁仲有咩好講

反撃又唔識守 死球又唔識守

ON9 過lord bendtner打翼

要輸既唔該輸多幾粒 唔好比爺爺賴運氣

係
唔識守果個踢守中
唔識攻果個幫手造波

衰得過奧燒？

岩啦, 幫手送雲加上路

痴線係禁放長做乜

今場無得笑巴禾

不過有得笑阿狗

屌你夏卡無人迫都交到咁，難怪山狗跑到成隻狗咁拉生個波

雲加走啦 呢度唔歡迎你

究竟踢緊d 咩

好想一直輸落去

比爾連踢乜撚野

賭仔福音

一個半個都算
成隊波都差肯定係領隊責任

唔知入場舉牌撐雲個位而家諗緊咩呢

x2

踢得仲難睇過岩岩果場護級大戰

要有李城護級嘅勇氣

成隊波就好似試緊雲加面皮可以有幾厚咁

高基連d長傳真係得啖笑

今次撐球員迫走領隊

屌你老味now player睇唔到，有無人都係？

終於有中龍

奧燒

放曬風話會續約啦

雲加教到插喉都係唔會走

睇返鍠算

應該諗住贏波就宣佈
但點知輸到完季就好笑

雲加 facepalm

^雲加心諗輸多d激下你地都好ar

又準備豬波啦

啲走位咁冇默契平時有冇練波

輸埋霸氣盃個位

Wenger掩面

雲加你愁乜春姐

坐係度諗下仲有咩藉口好過啦

近年來 平時練咗咩係千古迷團

雲加：既然係咁，我決定續約兩年，帶領球隊走出低潮

得禾仔同夢遺有呢d傳中

呢幾分鐘好咗少少

做戲咋 一早續左約

黑白banner

唉屌，呢段算踢得幾好

有無ching覺得一直輸落去死老坑都會續約

班60後

所以禾都好咗

作為一個阿狗
一早重注左最城

講都講到口臭啦
條死老坑要攬住阿妓陪佢一齊入棺材都吹佢唔脹

迷雲banner

愁緊幾時宣佈好
呢場如果嬴左就即刻宣佈

屌你老母
岩岩個反擊一睇記知平閩無練過
黑b 唔拎 諗住傘乎狗
禾右就自己一直係啞跑
D人走位又可以撞堆一舊舊

禾囝流住雲膠嘅血

Thank you

thank you完係叫佢走

真係愛阿仙奴既話退落黎做高層算啦老野

鏡頭開始逐個逐個binc
係我就快啲收埋啲banner

d走位幾靚

屌你就有份呀 仲thank you

得罪講句 好左都係好差

其他領隊就算就被炒都無老嘢咁驚青

覺，佢面皮已經厚到子彈都射唔穿

撚有人走位咩

算啦雲加，我睇而家隊阿妓真係睇到好攰

到底有冇練過反擊

屌 now 個player 做乜柒呀 電話又入唔到 電腦又入唔到

我真係好想死

已經係無左動力去睇

xhaka 今日傳波好差

奧燒真係頭號“戰犯”

比大家追住咬嘅戰犯
明明奧燒今場係最對辦果個

係愛呀，哈利

好野吹番轉頭

2.x根本無得輸, 阿狗輸執一皮

想知平時練波練咩

成日懶型漏乜春. 拎左個波再傳咪2打1囉

挽留呀手足

禾仔真係基本功好差

大球會係唔踢歐霸既

同意 講差
大撚把人差過佢

OZIL 要續約了

主場雞

我登入唔到
入左login資料之後㩒掣冇反應

d 球員講就撐雲加 落場就踢到咁樣係咩意思

成隊都差
講真禾子呢啲要供應

羅渣士

Agger 岩岩搶埋史達寧波

禾子有火

禾子好撚搏

同華dee 一樣

琴晚已經係咁

幾次喺對面場截到，但係乜柒都做唔到

其實好正常，唔通話想雲格走啦喎？

真心禾子要護主今日好搏

大家我由前幾埸已經冇睇啦
放棄啦

禾子打正前仲好啦
打翼都冇突破

擺明出隻快翼爆鳩你夢遺

但質素真係有限

屌 我都係

仆街now

雲加真係唔好怪我 叫左你入棺材訓

咁都無12碼
天滅雲加

屌佢老母入撚左我成半粒鐘

D傳波 垃圾到

轉左版好on9

踩鳩人

電叻養禾十年 用在今朝

ifc見

同黑b掉轉位打先岩

打去屌都要等好耐
琴晚已經打過

真係好嬲

我用NOW足球APP冇問題

得黑b叫踢緊波 但都唔叫好

呢球ok wo

黑色臂帶紀念緊邊個???

[url][/url]

又要抄youtube個啲

如果K6 剷應該食左全餐

紀念永續電叻

奧燒ok wo

基本功差又無腦，但喺電叻手下都可以做主力。

呢幾分鐘唔差

真心講 其實呢輪踢得ok

支持

禾確特做乜撚嘢？踢咗十幾年波仲未識簡單控傳

fernandinho 又真係中波

黑B一好返就要踢依隊西波真係慘

山狗傳比黑B嘛...射乜

Now player轉咗版好柒 仲難用咗

系

算係好左

上兩個月唔知踢緊乜，而家終於似返隊波

睇黑b係我睇呢場西波既唯一動力

奧燒算係咁啦

已經習慣哂

試下冇壞既, 唔係下下都係咁射就OK啦

電叻Mark左名了

係 黑b算係咁

咁續約了

唔敢想像出年雲加續約 冇埋山狗會變到點
今年應該排7,8完季 出年可能下一版

禾子係迷雲大隊長黎

xhaka又嚟料

X朗黃

十蚊就留返自己睇算啦

渣ga又黎

xhaka又病發

中場黃晒

慘得過 喱到d 人見佢勤力就收貨

唔知做乜login唔到

xhaka 真係弱智

渣架幾時死

xhaka 應該會紅

沙加

班友依賴哂山狗姐 以前三寶都係咁踢姐

準備拎紅

條撚樣場場都攞牌唉

XHAKA又黎呢D

沙卡YC

沙卡果然夠穩定

Xhaka

頂你 明知自己花底就唔好咁ON9啦

賣撚左xhaka啦dllm

30M 買個智障番黎

差咁遠都飛 你後得o既 X朗

每場一黃牌

屌你老母 用下腦啦仆街XHAKA

真係好想知轉完領隊之後好似軌咁踢到風生水起果時 電叻到時會諗乜

xhaka

奥燒今場竟然好咗

咪又係俾人入左一粒先識醒

托7甘多年都甘廢

X朗究竟為乜

做乜哥狗個樣仲愁過雲加

各位Ching睇半場好訓啦 聽日仲要起身返工

呢下真係肉酸

馬會開沙加一定買首黃

一睇都知唔撚到
lag左下都係要鏟

仲買左半場客 中左0:2就fapfapfap

邊有場場 而家得4張咋

廿幾分鐘先開始入局

果然維持自己風格

Xhaka返黎了

渣嫁

又比位人入

笑死 你拎個中場中去踢防中

一買佢個陣好多人J架 終於有爛仔

儲左成個月氣

下半場兩個中場點都要換一個啦，兩個都咁危險

可能好尊敬雲加
但又要送佢上路

放左咁殘病假

中腳踭攬前腳

仆街條條link 都lag

真係踢到風生水起既話
佢起碼比人bin幾年c

豬死

卡叔

寧願睇埃及仔鳩跑都唔想睇99連同x朗自爆

開盤，X朗同99邊個收工先

move like渣架

好貴嫁

諗緊點先送到分比電叻

其實爭在 禁住打再失波
同失左波再禁住打

Xhaka每場任務完成度1/2

山狗訓身卜落去

雲加肯走再討論

撐沙卡嗰位人兄出黎講兩句啦！

真係好主場雞

上半場屌番粒啦

但係睇睇個sub名單，根本焗住要踢埋落去

衝去人度搏fk

其實未比人買個d 都好廢，如:托7

哥狗：讓半臂都贏 唔撚係啊

訓

主場雞就十二碼啦頭先

山狗已經當自己得一個人踢

希望半場前可以拎獎勵

諗起到興奮

不過現實冇可能發生

正常人會出埃及收哥姬

埃及啦 個人能力未必好過Xhaka 但起碼好過而家咁完全唔夾

禾托7究竟做緊乜

睇渣Ga搭99Lin真係好辛苦

換入iwobi啦

天時地利人和都齊
不過都贏唔到

食屎啦

又傳失 屌

已經起碼叫做都威脅啦
你睇下兩個中場表演

成隊波係到打天才波,都無form既

xhaka由買番嚟都未j過

究竟有無人同托柒夾過 次次有人比佢都人前波後

開始信班友係特登踢到咁撚樣

仲有右閘

換99連入埃及仲好
唔可以再俾xhaka有防守任務

哥基又去左邊?

用Lucas 搭g lo 442好過

佢啲走位算好架喇
講真而家成隊波都冇咩默契

442不了

lucas黎到係咁傷 好想睇佢踢

係殺卡好少少 前場個個都好似控個波比人

夢遺雖然慢
但防守方面唔差

xhaka 今日傳波都唔掂

唔傷都係冇得踢

角球開出黎, 人地禁區得一個人衝頂, 都可以比佢頂到

區域聯防

渣ga 失誤王😂👍🏻

太遲, d分唔夠落降班區

1:1

禾子1-1

禾仔

-6到

禾 仔

禾囝

入波

護主

哇 收錢 禾

特登踢，我唔信

禾子護主有功

好矛盾 又想隊波贏翻場 但係又想隊波輸迫雲加辭職

-6足球

1-1

huh?

我禾又-6

我禾又百屌

多謝 clichy

迷雲禾又贏

-6

劇透晒

clichy 報恩

真係流住電叻嘅血

鷄治報恩

留名睇即刻失返球

果然係迷雲大隊長

推

禾子護主

基錯

基治報恩

注定開和波盤

基治又包越位

同係阿狗一樣STYLE

基治

阿妓入多3粒就有錢收啦

你地傻撚左牙
叫xhaka打防中梗係咁
根本打b2b少d接觸可以少好多牌

禾子

Agger

基治包越位

... 你問多幾句黎睇睇

要靠呢啲波救命真係唔知好嬲定好笑

雲加終於敢行出個位

我屌

準備續約

G持

基歷治的錯

禾子咁做真係損人不利己

碌到

我真係諗唔明點解2017年仲用緊佢

終於都入波

門柱MVP

中柱

2:1!!!!

你唔好講到場場攞牌係正常咁

Kun1-2

2:1笑

即刻輸返

阿古路

2:1

電叻精準計算

Yes 估撚到

屌咩防守

1:2 aguero - class

有無咁快

迪布尼又中柱

Yeah

真。垃圾

打防中點唔攞牌

哈哈

40分鐘正式熱完身

曼城既閘真係好耐人尋味...仲係果幾個廢老

ching

開心左一分鐘

1-2

極速大波 雲加

On9

快到

好撚on9

咁快又打沉你

4-1果位手足

ozil ho ball

咁都入到

好波！

開心左有冇三十秒

猜到空晒

有無巴打已經失波無反應

點宣布續約

條防線真係搞笑

仲有3粒

輸高基連

笑撚死 條後防係咪專登

OZIL好波

我仲有後著

ospina呢d真係後備料黎

柒到呢

ozil coq =.=

Mustafi

又續唔到約

屌你老母
醒神D啦

不過佢d牌拎得有d on9

搵托柒踢純防中都未必場場有牌

曼城讓緊阿狗 lead住一粒等你入到第一粒

立即入返你第二粒 唔嬴太多 比假希望你

好似主勝4-1

禁區頂係咪有人散步

唯有靠阿妓收番d錢開心下

挑戰禾囝極限

準備1:3

迪布尼中柱已經有預感又一粒

望住個波入

M20想點撚樣 2球啦

係啊因為根本連波都守唔到

一攻就有

笑左聲

好似係xhaka

都話特登架啦 -6入左粒即刻補返數

比d激情得唔得呀

又一場睇到半場無心機睇

+1

same

有求必應

開始懷疑班人真特登失

梅屎真係好廢

屌你頭先慢鏡成個鏡頭係得阿古路一個

笑左 搵禾子黎比

同1:5 差3球

yeah左下

係，我老豆買錯4比1

BlackB

高基好廢

OZIL條垃圾囉

只係識笑

冷笑左一下

咁窄都入 ooo

睇住夢遺唔mark阿古路走去標施華已經知輸得

咁遲先醒覺嘅
由12月開始,失波已經剩係得笑

隊波廢到

兩個防中都眼神防守

剩係哦咗聲

關ooo 撚事咩

禾囝再入會打橫抬走

唔準你話我地歐聯龍門

屌，關佢係咪打防中咩事
條友出腳個時間慢左好撚多

吹乜9

笑左成年了

守波笑死人

呢球射得靚

點睇都係後衛問題大d
禁區空曬任扭任傳任射

玩政治玩到 1:1果球應該真係劇本以外

黑人都係要打藍球

好撚垃圾

好心啲大戰就咪撚出奧燒，搵多個人出嚟跑吓仲好啦

咁都唔俾吹

黃晒唔敢博啦

禾子又黎料

得夢遺有意識擋施華

玩咩姐？人地睇撚住食

托柒真係好出力

禾仔呢球

出盡奶力

依下屌奧燒，反守為攻係中間失左波，d人衝左上去返唔到黎，後面又失哂位

禾仔山狗

禾仔真心迷雲
呢場搏到

托柒係廢
但係

契仔班同雲加同一條船

禾子不忍雲加傷心

比比鳥好撚鬼

炒電叻冇得踢架啦 趁仲有得跑好跑多兩步

禾仔為左雲加可以宣佈續約

我禾為救老嘢真係搏盡

禾子真係首席迷雲黨

電叻養左佢10年啦

屌個教練好過啦

有噓聲

禾子咪咁積極啦屌

點解兩隊個樣都咁傷心 入波又唔慶祝

幾時學李城炒左個領隊佢

山狗好明顯玩野

依場波迷雲反雲一目了然

第二個點會比咁高人工佢呀

好過搵d豆腐打防中行行企企

擦鞋狗禾子

迷雲大隊長入完一球之後即刻有人倒米
你話唔係有心整走電叻真係搵鬼信

大家可以早d訓啦

山9 拎親波都2,3個招呼佢

周圍D人咁都做唔到野真係

鏝：屌竟然失波

屌 仆街 明明屋企有now 都要上網搵link 屌now 老母

捉鬼

ozil差古天奴幾皮

政治足球可恥

今場有1萬個吉位

山狗 hold 波太耐

好明顯隊波上下一齊玩野啦

係輸就輸到盡

高基連同夏卡廢到
加埋藍斯 三個都成季都咩邊場好波過
雲加又亂咁Order，食屎啦

電叻嗰咩點黎?

大炒一場吧
睇下你幾時先宣佈到雲加續約

有冇人覺得MC留力炒我地

打錯字 電叻個名

Mustafi第2球是咪應該護到空門

好似兩隊都玩野

得迷雲大隊長一個作對 入乜鬼波

出兩個防中都唔見有咩防守力

開心唔夠5分鐘

使鬼留力

其實今季阿記問題真係出左係防守到 講真 攻既話山狗自己都就快雙20 禾仔都入到成20球咁濟 奧燒都入成十球 算比正常既佢多 後備仲有基佬做後備殺手 但防守真係屎一樣 CS得幾場都算 失波係top6第二多(但猁踢多2場) 多軌同熱狗十幾球

雲：邊個係人，邊個係鬼，我睇得出

第二球渣架真係：關我撚事咁既樣

有進步 半場輸一球咁少

2分鐘咋Ching

唔好爭，打和

除左食牌個下..點解仲有人要屌xhaka

仆街一個做撚哂防守進攻

得罪講句 三個都係雲加唔撚識用

我想知平時練咩
點解下下反擊都0默契
仲有平時練習冇人屌有人防守散步既咩？

渣Ga同99Lin D分波

個球咁都落腳 佢個腦諗緊乜撚野

奧燒同施華打one two 互傳幾靚

做得差唔屌得

兩隊都好似hea踢

第二球唔係散緊步？

Lowest pass accuracy by Arsenal's outfield players in the first half:

Walcott (63%)
Coquelin (67%)
Mustafi (68%)
Sanchez (68%)
Ozil (71%)

Ching 心水清

雖然佢on9防守 但分波好到仆街喎

下場打車呀

因為次次都要搵位屌人先顯得出自己識波

對廢阿已經唔需要認真踢

ooo 呢個角度其實真係唔應該輸

邊個拎波都係好少pass option
山狗xhaka呢啲睇得通啲先比到波 雖然成功率都係唔高

見到哥基條撚樣就唔舒服

其實打得唔差 係個別球員hea就唔撚講啦

藍神去疤應該上到頂級

禾仔入波沒人慶祝咁怪

比爾連為左爺爺 踢撚到屎咁

中段好返D 但早段真係

老野心諗
等六號羊返場西咸先宣布續約

話和渣 慶咩祝呀

成隊波冇晒士氣

我都覺得要換一個幫到防守既去幫xhaka
但佢落腳太差係事實

藍世三

好似踢fdly咁 場波好鬼

好耐好耐之前就講左 0攻力既高基連係大戰就會完全露晒底

追和咋
想贏呀嘛

因為得佢想永續雲加

你走甩sane輸第一球都未撚屌你

中場大師配合

根本論中場分波 成隊除卡叔 有邊個好過佢 藍斯?哥基?埃及?

踢防中係要助攻助守架啦 做唔到咪唔好踢防中囉

高基連打防中好地地，自重雲加搵佢做Box to box 衰撚到依家
夏卡唔係純防中料，雲加死唔認衰又話遲早適應英超，到依家季尾咪又係亂鳩咁食牌
藍斯上個夏天歐國杯踢到識飛，返到黎柒撚到無眼睇

防守企位唔好
佢速度咁慢如果位置感唔好好難立足

第一球最大罪人m20

亨利快d屌柒雲加啦

講真 當成隊都迷雲既話 呢場和都大獲啦 前4機會更渺茫

後備有邊個換

咁曼城d迫搶係幾好既
邊似阿狗迫得咁冇系統

下年過埋曼做更多既配合

追和唔值得慶祝
以為自己班霸

完場自然有人屌嫁啦

0 TACKLE 都可以場場打正選 , 踢幾年一球波都未入過

你地班友屌XHAKA???

出埃及啦

場波個氣氛好怪..

和？真荒謬 看得自己那麼高

屌佢老味比比鳥究竟係咪唔識落底出波架
次次托柒幫你拉完位都on99咁

希望下半場會換iwobi出嚟一洗頹氣

咁你都唔好睇得咁低 中間果段其實55波咖喎

復出番黎變左另一個人

同細梅一樣

普通傳波都傳失啦

Ching識波

隊波既問題講左9萬幾次啦
根本就係老野固執要證明自己

咁而家隊波目標係想贏呀嘛
場場都話係must-win game
結果場場都贏唔到

佢都唔知係咪疤狗對佢有興趣之後心散

Ching真系sick ball

入波冇人慶祝前幾埸已經係咁

除左卡so 邊個拍99lin打得好

應該屌雲加
兩個人要做既野調撚轉曬

細梅擺明反雲造反啦

你真識波

集氣

其實我覺得除左山狗應該無人會反雲爺爺
全班都子弟兵黎

雲加唔走佢講過唔去疤

高基連3tackles呀傻鳩,反都要睇下數據先嫁

聽講一路帶住傷踢

屌伊斯高今日真係好丁到

岩岩佢傳比施華
施華又比返佢
佢又撞返比施華
係迪布尼搶撚左個波入禁區
咪阻住燒仔華仔配合啦

中間個陣好似已經輸緊1球 你仲要主場 都仲係55波炸

細梅比比鳥真係好撚鬼

場波完左 再公佈老野被炒就好

而家睇番 其實卡蘇係真係好勁 組織力世界級 隔離個個幫手守下就得 仲會幫高基執屎

係...
ankle好似要做手術定係點
總之一定要抖返一排
不過佢照踢

心散 咪疤狗對佢無興趣
雲加又嬴

收左步 跑落去應該護到

好想知雲加依加套進攻戰術喺點 最尾臨完半場果球留意下
得一個入左禁區入面 成班禁區頂企喺道又唔走位 攻條撚
依加隊阿狗想搵撞牆 直線波 都好難

係咪都屌沙卡個班人做乜

而家開始 ozil 夾曼城/曼聯
山齊士夾車路士

ccq out, iwobi in

鏝城d 進攻就真係有配合 阿狗個d真係

mc擺明出四成力 不過ozil我屌你老母牙

講真佢今年未傷之前都唔係話踢得特別好

反雲義士

輸多兩球

Osman‏ @OsmanZtheGooner
Henry slaughtering Bellerin for City 1st goal "Your brain needs to be faster than your legs"

Ching Sick Ball

唔係有心反雲 但呢樣雲加都有責任啦 後備右閘搵個似樣d既都無 搵包皮踢真係搞笑咩

佢地打得算柒

Orbinho‏ @Orbinho
Arsenal have won just one of their last 37 Premier League matches where they have been trailing at half time.

但係幾有效率

2個啊on9

起碼run得隊波係順先 好似以前大家講迪達子咁 '節拍器'

換走 coq 入 elneny 應該係要架喇
基奧特入場應該都係時間問題
剩返果個可能真係 iwobi

如果係咁我諗佢唔會踢Spain u21

諗定買咩人定卡叔好過

輸埋依場，差唔多可以同前四講bye bye
雲加仲有無面留底

屌得好

阿狗d反擊真係次次都睇撚到眼火爆

咁老野簽佢翻黎咁即係捉老鼠入米缸

傳波成功率竟然差過阿狗

係衰唔夠高
佢防守都幾勤力

唔知邊個搞到佢傷咁耐

反撃又守唔掂 死球又守唔掂

whoscored話3個=.=

真係要返 sagna 都踢得好啲

好撚多次都係被對手引對中堅出去頂就出事，尤其係M20

如果和到
老野可能會守 唔出iwobi

隊醫廢到

yaya

kos

k6咩事? 好睇囉

包皮

K6又傷出 456劇本

mustafi 而家表現其實我諗真係要開始用下 holding gabriel mertesecker

G5

呃你做乜

k6又做乜鳩

gabriel?

仆街kos 傷埋

真係好橙 而家落後得番個Iwobi可以用下 仲衰過以前

捉到鬼

第一個係K6

高斯尼又半場out
鬼已確定

冇埋K6 可以又1:5

1：4波膽

隨時又1:5

k6 傷出
場場大炒都係咁

K6都鬼鬼地
場場踢一半中離

上次對拜仁換走左K6之後

1-5

1:5

為大家開定新post了

同拜仁兩場同一套路，狠狠咁撚雲加一鑊

傷心加比爾

換埋包皮 對面換埋耶耶出黎 阿狗中場好睇囉

ok

第一隻鬼

最衰無馬會戶口 如果唔係一定追鏝入波

K6條垃圾og唔到就走人

準備456，高斯尼傷出埋

差d出事

驚輸既垃圾

佢今年都唔係好穩定
carry 唔到條防線

前面兩條仆街咁廢 都唔可以怪曬佢

多謝大家支持

有冇巴打買1:5波膽

k6國家隊就踢足
返到黎踢一陣又傷

包皮又出嚟

都係
其實上半季已經好多問題
不過成日黑哨/-6 冇事

K6已經3場係咁
傷又唔似傷 下場又照出到
100%鬼

包皮是咪樣既問題 見親都覺得唔吉利

已經捉到三隻反雲

法國幫收晒皮

又真係幾其貌不揚

山齊士又屌鬼

Mustafi又做古惑野

dllm mustafi

屌你老母山狗掛住屌MUSTAFI唔去回防

初嚟太藤雞

點解 bellerin 永遠唔落底線出波

反雲後防

阿記個yaya呢

次次無k6就開始比人456

成日出營唔知搏失波

有咩慘得過最夾山狗既係夢遺

鬼撚到

夾得唔失禮既

山狗單機算吧啦

係咪首席迷雲黨做隊長

其實中場 hold 唔到波真係用返山齊士踢啦

好撚好笑

mustafi 好鬼

又走甩kun

睇親個個post都話奧燒hea 佢d跑動數據是咪係場外跑出黎

記得季初仲丁有佢正選都唔洗輸

點解可以禁區冇人 mark aguero

任人頂

我意思係前場個個都無team chem

隻鬼入波

鬼？咪on9啦

-6 足球好波

2-2